前線手足私了藍絲都比你班冷氣軍師講成係文革紅衛兵批鬥

你叫前線點唔心淡

咪理啲冷言啦！係有心既，核彈都唔割。

唔撚使理個d on9

擔心藍絲黑警被打 多過擔心自己友

根本唔係同路人

不割

咁樣算唔算私了

無人割
亦唔需要分化

批鬥又點？
批鬥一啲冇良知仲主動襲擊市民嘅社會廢物
有咩問題？
支持手足以武制暴，為民除害

你地做得好好！

[行動po] “鶳”之以武制暴 自保版

風向撚出動！

手足冇做錯，多謝手足
左膠阻膠死撚開

睇黎三毛藍絲克驚真係好獅鳥

好多三毛 自衛還擊 唔係私了